擬放寬限聚令 4人變8人

14天無本地個案 政府全民派可重用口罩 限聚擬放寬 暫傾向8人

【明報專訊】本港疫情放緩，至昨日連續14天沒本地個案。限聚令等限制社交距離措施周四（7日）屆滿，抗疫督導委員會兩名專家顧問均認同現適宜逐步放寬措施，其中港大專家袁國勇透露，港府將全民派可重用60次的口罩。本報從兩個渠道獲悉，港府正探討放寬食肆每枱上限至6或8人，不排除限聚令相應放寬至同等人數，暫傾向放寬至8人；麻將館和美容院等處所可重開，但酒吧及卡拉OK繼續停業。

8個人做咩唔直接取消！！

8個人同坐一圍12個人有咩分別？

姐唔比人集會

根本唔想取消，八個點解唔取消

因為要俾狗拎黎當令箭
反正你一個人都可以屈你

仲有，咪撚派口罩呀屌你老母垃圾政府
2月唔派，而家通街口罩先用公帑幫支那接蟹貨，擺明利益輸送

之後就放寬到16人 32人 64人
但永續限聚令
總之睇你唔順眼就2000

一變四, 四變十二, 來到這禮拜更加諷刺

係咪要問多次林鄭限制人數係咪有科學根據

黃絲1人都照罰2000啦

來來去去都係政治打壓

政府：香港人通常一家3-4人，加上雙方父母通常7-8人，係人道同家庭聚會角度去睇放寬至8人好合理但如果超過就大大增加交叉感染風險

限聚令一開始就係政治打壓
要防疫應該要強制停工 停交通
限聚但幾百人逼巴士地鐵 office逼幾十人一齊又得

何以~ 這土地淚再流